比你揀 想住港島定九龍定新界？

唔考慮返工地點嘅因素，你會揀邊到？講埋原因

港島就樓價，物價高d，食飯貴d，路比較逼，成日塞車
九龍除左食野冇咁貴，行人路冇咁逼，應該同港島差唔多？
新界就地方大d，樓冇咁貴

正評：港島
負評：九龍／新界

住港島
人都高級d
利申住九龍

新界 方便返大陸

住大陸

港島 冇咁多蝗

九龍, 去兩邊都唔太遠

坪洲

新界，我怕人多路窄

西九 方便搭高鐵北上

年輕九龍
老左新界

agger

九龍

唉真係
覺得自己出身新界西好撚cheap好撚賤

新界西正

沙田正你十倍

新界西交通

住荃灣西同荃灣中間

新界 同樣價錢 一倍size

香港真係有地方稱得上好唔方便咩

住緊新界3房單位

西區

港島
返工方便
返9點 8點起身都未遲
其實好依賴港島線

除非薄扶林 否則不了

低唔低賤都係睇你咩樓架啫